(大豆事件)Facebook啲廢中廢老真心覺得買大豆係中國贏緊

入面啲留言好撚精彩

千錯萬錯都係美國錯

最好笑嗰個係話買到佢哋慣咗種咁多大豆
然後突然一粒都唔買
睇佢哋點死

笑到我仆街